解放軍軍官料加薪40% 邊境部隊最受惠 《南早》：收買軍心支持改革

被指養專處優多年的解放軍，近日也鬧人才荒，故軍方今年將大幅加薪，企圖吸引和挽留人才！據《南華早報》（South China Morning Post）引述３個不同消息來源均指出，解放軍今年預計將為軍官加薪40%，其中以駐紮西藏、新疆及東海、南海等邊境部隊，以及前景看好的年輕軍官，將成最為受益的一群。

睇全文click 入去睇..

係咪真係想打仗, 要一次加咁多人工...

軍費 維穩費又加

打仗係黨務唔應該講人工，收人工係顧傭兵...有違中共國安主義。 應每名老解派發樹皮

2017年資料

加 40% 都仲係好撚低

行北韓路線：先軍政治

加人工再消失一半人

一個共軍上校先7530蚊人仔
香港一個同級既總警司已經係17萬港紙

人地軍官叫班卒走水貨又會同你講嘅

支持愛国，

薪金跟中国，

還富於民，

呢d係面個浸姐，底個浸搵好多的

摺被軍上校帳面就收呢個人工姐 枱底隨時每個月收一百幾十萬啦
徐才厚單案爆出嚟升做准將都講緊要送千幾萬冥幣俾上級 咁就知做軍官有幾多油水啦

所以加40%人工即係果一千幾百蚊根本就得啖笑啦

咁應該減薪 40% 啦

有生活性補貼咁好

加夠1000%之後戰死

拎蟈家啲油去賣都大把油水

你估佢地真係靠你份糧咩，飲餐茶都冇左

面數，7350人仔
實數，7350萬年薪

7350萬，已經算清官，過得好貪苦

工作性補貼都有

不過出數字人民幣

村官都貪到幾億嘅國家

"軍官"
卒仔邊有份

讀得下書果啲梗係少人去啦

on9
加乜撚
咪又係貪污

解放軍: sir, this way

以前軍隊幫人運貨好撚好搵

上校點會同總警司同級

咁梗係啦 冇得貪邊個去當兵
咁辛苦買官升職貪個幾千蚊咩

加左40%先
打完仗，死左就唔使俾

香港警察職級乃參考自英國警銜，英國警銜則參考自英國軍銜，一般分為將軍、校尉、士官以及兵的職級。總警司為上校職級。昔日，警區制度未設有總區時，總警司負責擔任區指揮官（英文：District Commander of Police，縮寫：DC或者DCP）。首任總警司為莫禮信、敖禮利、郝樂夫、施禮榮、竇信和羅彼得，首位華人總警司為方奕輝，於1968年4月1日獲委任。首位女性總警司為高迪華（英文：A H Calderwood），於1977年5月14日獲委任。首位華人女性總警司為王梁錦珊，於1987年6月10日獲委任。

參考軍階

人地做軍官有特權架貪下都萬幾十萬
邊似香港D警賊棄卒黎

唔好咁睇
佢地係會有其他補貼
咩住房 宿食之類
個數都係唔公開 上司比幾多就幾多

仲要改革？匪軍已是無敵

得閒仲可以捉下人點玩都得

狗隊分級跟英國軍階
狗王=上將
副處長=中將
高級助理處長=少將
助理處長=準將
總警司=上校
高級警司=中校
警司=少校
總督察=上尉
高級督察=中尉
督察=少尉

敵在本能寺

佢地本身嘅人工有幾多

軍官應該好難貪到

政府官 街道辦果啲先有肉食

分分鐘連個村長都貪得多過低職軍官

果堆都要高級軍階先做到 只係佔超超超超超少數

好好福利
冚家富貴

認真
習種上位後老解貪污好似真係少左好多
支那親戚都話依加捉得幾嚴

摺被軍喺地方層面都有好多特權同資產
單係將部隊嘅土地同物業低價轉售俾自己人同用特權去包庇走私逃稅都賺撚到笑啦
仲有採購軍備果陣落格同收受回購又或者賣官賣調職果啲油水嘢 呢啲嘢全部就連地方政府嘅官都無份貪得個睇字架咋

真係為支那呢個地方努力咩
支那用人最忌用清官
控制唔到一個痴起上黎打返支那轉頭點算
緊係要人人都貪D咁就有痛腳
到需要佢個陣邊有人會拒絕到